小心石尾ptu出左8架狗車

光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

小心包抄

好快d搵方法返屋企。聽晚再搞黨鐵！！全線搞勻佢！！！